麗晶點解可以禁黑衫換鎖咁惡？業主立案法團主席係民建聯呀屌你

Dklm民建聯

麗晶風暴 追究民建聯辦事處僭建

麗晶花園永久禁止居民穿黑衣 住戶出入需向保安敬禮 下周一生效

建議業主申請禁制令

好建議

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人
所以 9月6 (六), 9 月7(日) 連續2日一定係機場
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場

垃圾屋苑
比幾百萬俾人趕

過年唔使旨意俾利是

佢做到咁多年
證明入面啲人都係無得救

#chinazi

我地既核彈 將民建聯同麗晶一齊宣傳 俾人睇民建聯因政治打壓基本居住權利

民建聯 送中 721元朗恐襲 麗晶花園 出賣港人 出賣業主
進行永久式困縛 喺時候幫佢整返啲poster

推

罷交管理費一個月先
關錢銀即刻妥協 大家都唔好交
慳返一個月 又施到壓力

麗晶花園, 富強苑, 南山邨, 天頌苑, 洪福邨

一票不投民建聯

求建制業主立案法團list + 光復遊行

直接換公司唔得咩，你地講啲做法咁複雜

Push